地鐵係敵人,但唔好無差別破壞

各兄弟

無差別破壞只會令你印象扣分!
唔該唔好浪費時間破壞售票機,控制室
控制室都有我地D兄弟,加上破壞冇實際用途
比人感覺好差,包括我在內
新聞睇到都好核凸!!!
亦比敵方拎黎做把柄
今日東涌站開消防喉都睇到我????

重點去返破壞閘口同CCTV
給大家一個藉口免費搭鐵又唔敢衝即的朋友
利申:我一個人都好尷尬咁跳

麻煩同意的
反對的

PISH

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

閘口同CCTV

道德潔癖就死撚開啦

重點放係閘口同CCTV,
唔好學黑警見人就打
打得我早就直接打黑警

pish!!

我知樓主講緊隻新game香城online裡面有新任務要打npc , 其實同火魔法同理，尻放無用兼樣衰，但阻止d怪行就好有用！

同意

新BOSS D 小怪同有好多款, 打左CCTV同閘口先,就夠直擊春袋,隊友事氣又不下降

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

千祈唔好咁做唔

同克警冇分別

職員唔搞你你唔好搞到職員就得
做之前叫佢走保民意
打爛野好閒，人冇事就證明到你地有性
因為係對準政權

呢個不完美但可接受

得覺得係要比人知,你破壞那個位置有咩用先係重點

前線決定啦
唔好失去理性就得
4個禮拜好快過，到時同共狗贈慶

我記得十月一係美國國慶
CHING 買左檯布未?
有英式 ,美式,台式,總有一款O岩你
十月一要用

我覺得係時候要集合所有勇武，資源好珍貴，到左呢個時間好難各自打怪，遍地開花直頭送頭